估計林奠不下台的原因

會唔會其實佢屋企人比中共挾持做人質強迫佢一定要推「逃犯條例」，如果唔係就殺你全家呢？

如果係佢都幾慘下，一係做萬古罪人，一係死全家。